ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

,ｨ(／ﾟ,>'" j{ 寸//心 ,.:'ﾞＹ::::::: } ,′, 寸'/∧ ,{:::{:::寸''~'´i. / ＼ ./^＼ﾏ'/∧ γ"'Ｙ''Ｙﾞ }::: } ./ ＼ {:::::::::.)ぅx'"~:{ __{ j{,人_,,ﾉ~~ / ､ 乂;;;ノ⌒:､:::::} 、 (:::::〉イ _,,.､ ┐ _,,.. -‐- ､ く:::人;;ﾉ.,,_) Y:;人ﾉ::::::::; ,′ /, :i 〈 .),'|
ﾟ, { .〉.,_,,ﾉ .,′ /,:l 乂,/'/l
┌-ｧ(_,,」 ; /,i l i.'/,
乂,,ﾉ i. ; __ ､ _,,,_ l l |/,′
ﾟ,i l ,x''"~~"' "~⌒~"' | |'ﾞ
l | i :/:/:/: . . :/:/:/: .i | |
l | { 、 , j | |
. ; : l '/, ｀```｀ ,xi | ..l
. ,ﾞｉ :i{ , ﾔ〕>'"~:,.,,_ ,:ヘｾ升 | | .l
/ .| ]| /, ﾔ } ￣{:::::::.)ぅx''l l :,
. / /, ﾔ /, '/h､.,,ﾉ＼'"~::}_,,..火ﾉ::; l. '/
/ /, '/ /, '/::{ .)ぅx '"~i:::::::,′ j{: '/

(´･_･`)

(´･_･)(´･_･)(´･_･)(´･_･)

_, -‐''": : : : : :j: : : : : : : : : : : : : : : :｀: ＜ ,. ‐'" ,.-''" j: : : : : :.:i: : : : : : : : : : ヽ: : :｀: ､ ,.-'ﾞ;.: -― ｧ': : : : . . . . ! ::{: : :::. : : : : : : : :､: : : ｀:､
,.=' '"´ ／: : :,: : : : :/: : .::|: : : . . ...jV. . i:::. : : : : : : :. V: ヽ
'′ ,:': : .:::/: : : ::/: : ,;::/!:.i: : : :.:::ｌ V:_:j_､::. : : : : : : : : V. . : : :i,
./: : .:::/: : :.::::j: :/ﾞ:/ヽ|: !: : : :::j ﾞＶ: iヾ:､: : : : : : :!: :V: : : :.i, .,': :.:::;:ｲ: : .:::::::!: : :/ l:j !: : .:::| V:.! ヾ::::. : : : : : i::. :V: : : :i ': ::; ' .i: : :.:::::::j: : / !| ∨: ::| Vi ｀､::::. : : : : !::. :.i: : : :.! !: / !: : ::::::::::!: ;′ ﾞ| Ｖ: :| ヾ ∨::. : : : |::::. :i: : : j j:/ j: : ::::i:::::::!:{ --―‐ ｀、| ﾆ二二ミ ∨:. : : ji:j!::. i: : :l {' !: : ::::l::::::!{:l 三三 ヾ 三三三ミ λ:::. : !:!|:.V:i: :,! ！: :::::};:::|::::! ' ・ /::ﾍ::. :|-､l|:Vi:.j i: : ::| Ｖ|::/ /::::::ﾍ／ﾞi |:|: Vj V: :! ヾ:ﾞ:.、 ｰ'ｰ‐'′ /:::::::::/ ./ﾉ:.|:,:-､ Ｖ:! ::::::.,､ /::::: : / /:::::／ ,ﾉ :| |: :::::::::|::l:i::..、 _,,.. ィ'::::: : :/ /::／ ,ｨi l: : ::::::|:ﾊ:::ｉ::／￣｢ ,./:: : : :/ ゛__,∠:|i
!: : :::::|l >'ﾞ /-'} ／/: : :r''ﾞ⌒ヽr'´ ,__）|
ｌ: : : ::ﾚ" / ／ /: : : { -ーく_／ }:| l: : : :.|,,...､/フ-､ /: : :／!、 ;:::::(__,r ,/::|

囧

XD

Orz

( ͡° ͜ʖ ͡°)

(๑˃̵ᴗ˂̵)و

手機走晒樣

ಥ_ಥ

m（ ◉ 人 * ）m : mii~~~~~~

(￣^￣)ゞ

o益o

(=ﾟωﾟ)ﾉ

=,=

(^_^;)

(╯‵□′)╯︵┻━┻

( ﾟдﾟ)

我有一個特異功能( ・ิω・ิ)，
就是我可以將我既眉毛抆落黎，
( ・ิω・)ノิิ抆落黎，
( ・ิω・ิ)裝返上，
( ・ω・ิ)ノิิ又抆落黎，
( ・ิω・ิ)又裝返上，
╰ิิ( ・ω・)ノิิ2邊都抆落黎

Σ（ﾟдﾟlll）

(◍ ´꒳` ◍)

( ´-ω ･)▄︻┻┳══━